我係721當日搭西鐵，慶幸既係，我係出事班次既前幾班。

大家好，我係一位元朗人。

我係721當日搭西鐵，慶幸既係，我係出事班次既前幾班。

當日成個晏就已經周圍傳緊有鄉黑會出黎搞事。開始入夜後，更有人影到成大批白衣人係教育路遊行，你話警察無消息我係一定唔信。

過左無耐就有人影到係雞地個邊有人被追打，當時已經有人報警，大約係九點半左右，所以警察話既十點幾先接報係完全無可能。

當時已經有谷叫大家換好衫先係元朗站落，亦有好多人係月台留下多件衣服俾人換衫。而個陣我都岩岩好到元朗站，其實都好想落車幫手呼籲同派衫，但俾朋友以安全理由制止左。

我去到朗屏落車，見好似風平浪靜就諗住慢慢行去雞地個邊睇下，順手做下哨兵。

途中一直都好安全，但行到去教育路個邊，就feel到氣氛有啲唔同，應該有啲白衫人係到做哨兵周圍走，不過大致平靜。

行到合益公園個邊，都見到好多南亞係到，但平時都好多，唔知關唔關事。仲有一啲疑似白衫人係公園入啲既地方，但因為距離遠且無燈，所以都唔確定係唔係有關聯人士。

作為一個單丁絲，又無gear，我行到呢到，其實真係好驚，作為一個半個原居民（已搬出村外），我深知班鄉佬係有幾狼，所以去到呢到我就慢慢行番去屋企，當時約十點左右。

番到屋企先知佢地上埋天橋，入埋yoho再入元朗站無差別打人。睇住直播見到市民記者都俾呢班鄉佬打，我真係好憤怒。憤怒我都算係半個原居民，憤怒自己無去幫手。但亦慶幸我無去到，因為我都係一個需要人保護既對象，我唔想要其他人浪費精力保護我。

我有無訓到？我訓唔著。

722已經請左假，本來都唔打算落街，但為左接個深藍家人回家，所以死頂落左。

一落街，成條街無人咁制，所有店舖閂哂，勁過年初一或打風，好似死城咁，住左咁多年，我真係第一次見到咁既元朗。

就好似去左《一拳超人》裡既Z市咁，怪物四處都係。呢段短短既路程，我一直處於恐懼之中，唔知幾時俾人打，好似所有係身邊經過既人，都係到望住我，隨時都會黎打我咁，我真係好驚。

最後都好順利咁逼到深藍家人回家，而一直到依家，元朗都無咩大件事發生。亦都係我第一次咁開心，大家一齊集體炒車，無發生拎刀斬人既事。

但又有消息指明後天都係有事發生，我唔知真假，但我已經唔夠膽落街。尤其深藍家人一直俾鬧我俾說話我聽，都真係好驚自己有勇氣上天台無勇氣落街，但我亦知道我係唔跳得。

我亦深知大家黎光復元朗、打擊鄉黑既話，其實都係無咩用，可能仲會引埋唔係黑既其他鄉村佬出黎。我唔想到時係馬路上面，我同家人企係對立面，但真係都諗唔到其他咩辦法。最驚係拖長件事，令主線無左影。

Sorry for 1999，我真係好驚。

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

當比連登仔笑足5年既佔中3子定罪入冤獄 (戴耀廷教授)
「串謀作出公眾妨擾」、「煽惑他人作出公眾妨擾」及「煽惑他人煽惑公眾妨擾」
何君妖領頭直情動員吹雞「嚴重暴力傷人」
唔係唔會拉, 當無事呀

推到林鄭要交人